借了東西為什麼不還

借了感覺你憑什麼私藏

你的微笑我用什麼留難

再也不會出現的夜晚